林鄭想借暫緩減少聽日遊行人數 ？ 無可能

老一輩 即刻受影響 同我講唔洗遊行
明眼人都知個8婆想點 特登簡呢啲時間暫緩
香港人唔好受影響 唔好中個8婆林鄭伏 拒絕階段勝利 聽日6月16日 香港人 企出黎

兩次一百人遊行佢就可以休息一下